［老母觀點］唔好攪前線記者啦，無線既前線記者係ok架

唔好攪前線記者啦，無線既前線記者係ok架好多時佢地既直播係最貼事實，衰既係班無恥高層。

老母推

老母自推

琴日跟住人偷拍人換衫無問題?

其實任何一間傳媒嘅記者都會跟實示威者 就算係立場蘋果

琴晚個種好明顯係偷拍鏡 混入示威者偷拍

總有害群之馬，但，大部份都企在抗爭者果邊。
除非被噴黑的就係隻害群之馬。
記者是抗爭的重要一員。

咪係，其他傳媒係揸cam 影，佢哋就玩針孔偷拍
咪幫cctvb 洗白

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tvb cam man呢期係咁幫黑警做野

咁換衫要小心 要開遮
tvb有問題 但自己都有責任
唔建議搞tvb
否則阻礙新聞自由，招人口實

攪tvb 無問題，我係建議唔好攪前線記者。
正如攪黨鐵無問，唔好攪前線職員。

有良心果班走撚晒啦

唔駛佢地有咩良心，只係行最前直播已經夠。話晒佢地有資源，好多時佢地都影到好多野，雖然未必上到新聞，但，有好多人都會錄影直播。

屌你老母
你老母早死廿年

唔撚同你d戇鳩講咁撚多
淨係spin

你有意見咩表達囉，聽唔明你講咩。

屌你老母呀

我係P牌， ≠你可以咁樣對我。咪以為老母好蝦

你老母死早廿年呀

講嘢唔該有point ，最憎啲人淨係得個cuz

夠粗叫連登block咗我囉

講嘢啦

最撚憎同五毛泥漿摔角

多數直接侮辱

你老母俾狗屌生左你呀

邊個係？你？

你老豆係狗

唔好同MR. MEAN 嘈
出晒名傻傻地

Thanks. 謝謝指教

咁攪笑
你覺得佢啱?
tvb偷拍手足換裝

你ok?

你老母係支那雞點解都生你出黎
係咪玩鳩你
一出世就係賤種真可憐

慌唔係柒個一次俾我笑撚到懷疑人生

不過你放心喇冇人記得你呀社會垃圾

訓醒未呀柒頭，tvb玩到用隱藏cam偷拍示威者都係好人

你同佢講道理佢淨係會spin

侮辱佢算喇唔好哂心機講道理

聽講琴日係袁花親身上陣偷拍真係唔關tvb前線事

所以呢?佢唔撚識辭職?
你知唔知咩叫助紂為虐?
佢幫TVB做嘢就算佢係OK佢係黃都好,佢都係助紂為虐
而你,咁樣出post幫佢洗白,亦都一樣係助紂為虐
過咗咁耐都仲出啲咁嘅想洗白/帶風向,我就一定一鳩Block柒你呢D柒頭

最後想同仲係TVB做緊嘅人講聲,唔洗自己同自己講你雖然係TVB但係你深黃乜乜乜,你哋係助紂為虐 幫助壞人干壞事

又聽過話其實琴日前線冇偷拍
但係剪片就可以剪到有人換裝既畫面

真係唔關前線事

其實唔係搞前線 係搞緊TVB 佢拎住TVB既機 噴黑部機 點解係搞前線呢？

部機前線自己出錢買架
好似係

黨媒就算啦，唔抵幫，改下噴漆用法就可以。

噴漆係可以用黎噴防暴武警，尤其是十個手足救兄弟時，一下噴武警塊面，頭盔都擋唔住。
附近手足可以stand by用噴漆噴支援武警頭盔之後再打（留意風向），
隔遠噴有催淚功能，
近噴可以阻擋視線，武警睇唔到嘢點打都得，
噴完個罐都幾硬淨，近遠攻都有用，
保齡球咁滾入火堆仲會令火魔法由控場攻擊變成地圖炮（小心自己人）

咁撚慘？每間都係咁？

如果係真既，要自己貼錢返工，條友重唔走都係傻
同埋噴你咪噴你成日話新聞自由受到影響

冼志真係ok?
以前仲係小鮮肉嗰陣就真係
而家就唔知

潔癖

完美主義者

冇人打佢
係令到佢公司啲機用唔到
絕對唔係針對前線記者

唔好搞記者，搞攝影師就得